\section{Accesibilidad}

\begin{frame}{¿Qué es?}
	\begin{center}
		''Hablar de accesibilidad web es hablar de un acceso universal a la web, independientemente del tipo de hardware, software, infraestructura de red, idioma, cultura, localización geográfica y capacidades de los usuarios''
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Discapacidades}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Visuales
		\item Auditivas
		\item Motriz
		\item Cognitiva
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{HTML}
	\begin{figure}
		\includegraphics[scale=0.25]{assets/resources/fig-4-1.jpg}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{ARIA}
	\begin{center}
		Accesible Rich Internet Applications (ARIA)
	\end{center}

\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{Roles}
	\begin{columns}
		\onslide<+->
		\column{0.3\textwidth}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.2]{assets/resources/fig-4-2.png}
		\end{figure}
		
		\onslide<+->	
		\column{0.7\textwidth}		
		\begin{lstlisting}[language=HTML]
		<form role="search"> 
		... 
		</form>
		\end{lstlisting}
		\onslide<+->
		\begin{lstlisting}[language=PHP]
		<div id="main" role="main"> 
		  <?php if ( have_posts() ) : ?> 
		    <?php while ( have_posts() ) : the_post(); ?> 
		    <?php endwhile; ?> 
		 <?php endif; ?> 
		</div>
		\end{lstlisting}
		
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Atributos}
	\onslide<+->
	\begin{center}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.2]{assets/resources/fig-4-3.jpg}
		\end{figure}
	\end{center}

	\onslide<+->
	\begin{lstlisting}[language=HTML]
	<label>Password</label> 
	<input type="password" />
	<div id="help">
		La contrasena debe ser de una longitud de 8 caracteres
	</div>
	\end{lstlisting}

	\onslide<+->
	\begin{lstlisting}[language=HTML]
	<label for="pw">Password</label> 
	<input type="password" id="pw" aria-describely="help"/>
	<div id="help">
		La contrasena debe ser de una longitud de 8 caracteres
	</div>
	\end{lstlisting}
	
\end{frame}